（預言）港府/ 777婆：將提請人大釋法，人權法不適用於本港

政權面前，法律含撚

歷史文件

瞓咗幾耐，求其一個決定就得

係提請人大解釋人權法, 富有中國特色嘅人權法

高院炸喎 咁快人大

就係唔俾你終院出聲，終院判左人大唔同意就係憲政問題

上到終院俾777拗得贏的話，正式講明世界人權觀念不適用於香港，走到好走。